[非攻擊用途]關於用鐘(drone)利申亂噏

大家好我係P牌仔一世都甩唔到P